自稱黃絲嘅同事有政府offer即accept?

之前坐我隔離個同事琴日同我講話收到政府offer, 但係佢之前日日都鬧政府.....究竟佢係乜野心態？

咁返中資公司既話又點睇

識人都係咁
佢話收政府錢去反政府先係最英明
即刻想同佢絕交

賺中共錢幫黃絲有乜所謂

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

識有個都係咁
話要宣誓，佢話搵唔到其他工咁多錢都要照宣
同埋佢做左正苦工後fb ig冇再出po屌正苦啦